點解強仔無左個爸爸唔打籃球要踢足球啊？因為足球係細佬仔玩

有片為證

籃波連細蚊仔都唔玩呀陰公

冇左爸爸要做大個仔咪唔玩藍波囉

？